[01-03-2017］股市直擊+波神信眾區

Gapgapgap

無啦無啦

愛衣BB UES MUD YEA 武 HO...

27 BC Ho yeah

侵侵幾時9up?

9 p.m. ET: Trump is set to begin his first speech to Congress.

咪又係_

你班傳媒食屎
今晚我就簽行政命令收你班撚屌皮

叫鴨?

要見客，早左到在樓下食早餐
同枱有對大約四十幾的夫婦
女：琴晚打邊爐，你有無望過我食乜呀
男：有呀
女：咁我食乜吖
男：er........
女：你知唔知乜叫望聞問切，你有無望過我，問我想食乜要乜

我係聽到呢句咁撚on9的説話，即時望一望佢地
個女之後繼續講
女：我平時煮d野幾靚都無用啦，我對眼生得咁靚有乜用

我心諗你對眼同個樣好一致，好撚肉酸喎

男：我以後會多d留心睇
女：你知唔知中國四大名著用黎做乜，係比男人睇
女人對眼都一樣，都係比男人睇，知唔知
男：係ge係ge
女：去埋單啦，陣間答我，我有乜吸引到你
男：係ge係ge

如果我係個男人，我會自殺算，丟人現眼

尋日買左ps4
跟機驚揀cod
老細話99%都係揀人中之龍

COD

條女好極品
條仔似係曾經做錯左d野,呢家俾人食住

殊...

條仔係咪食緊軟飯

redbox

以後唔比Jimmy kimmel 做show

切忽跟車_ _

MACD

之前冇打開人中之龍

唔知，但對話中聽得出佢地有小朋友
呢餐早餐我同枱都覺得好惡啃
如果個男人係食軟飯所以忍
我相信佢應該幾世無食過野

PS4 COD hai shit
恭喜您做左果1%

呢隻唔係食軟飯啦，食軟飯食到好似俾屎佢都要食咁，做鴨都好過佢

好彩反手反得切

TrumpTrump

我買黎都係打機戰V
送乜驚都冇所謂

呢家機戰原來D敵機HP一開頭已經唔係?????? 咁樣
同埋大和號好那勁

咁撚似猛鳩語錄d對話

用大和號屌打對面啦

重要唔洗用精神或者打一鑊就知曬對面D 資料

而家D機戰易打左好多

我聽完突然覺得我gf好好

而家係要拎全熟練度同零改先會難

taken 好睇

垃圾驚

Download左未有時間睇

全熟練都唔難
要難玩梗係齋用堆2線

AGGER..二周目我試下唔改機

大和號真心係bug黎既

琴日睇左supergirl
點解可以咁柒

27

唔柒就唔係SG啦

237牛牛仲未死哂

20蚊撈既話而家幾多碎

養下熊先

有冇睇24，柒jay 去到邊都係咁柒

第二集就俾人電鳩

仲記得幾年前80蚊接貨既婆婆

join ng join netflix ho?

zoom 點解可以比人電

唔值

不過用大法就另計

if hk ga
download 算啦
us 就john 得過

有無睇Billions?

睇左s1
最估唔到係同佢老婆玩sm

Proxy大法係咪block左?

s2開局幾正

好似只係block d
但係如果買vpn 唔係仲貴咩

等出哂先睇

好彩仲有大法可以免費
不過香港真係唔需要

GAY戰V定仁王HO

呢輪27 勁過1928 咁多

殊... 琴日咪say jor la...

why not both

25蚊四左銀魚既話我宜家幾碎

爆冰？

BC now can sc 3bro?

Wait

跟返注先

【實戰理論】利淡因素 慢慢發酵（沈振盈）（MAR 01）
2017-3-1 8:45:54

在二月中，當恆指上破23400點阻力後，「大時代、大牛市」之説，在市場上甚囂麈上。然而，筆者對此講法一直抱懷疑，皆因理由極牽強，走勢上也並不配合。而當成交增加至近千億之時，指數及整體股份的走勢，更似是派貨多於資金流入。故此，筆者在公開場合上的評論，一直都維持著「這並不是大時代」的看法。無可否認，在恆指逐步挑戰高位的情況下，市場主流的看法自然會傾斜於看好一方。但實際的判斷，仍需要抽離了市場情緒的感染，客觀地去作分析。

值得看淡的理由很多，關鍵只在於什麼時候發酵出來而已。故此，在策略上，筆者一直建議大家逢高就減磅，並且以淡倉去對冲手中持貨。以近日港股的表現而論，走勢上開始出現圓頂的形態，多隻指數股亦已出現轉勢訊號，相信筆者建議的策略應已奏效。

恆指昨日第一天下破23800支持位，技術上，今日應會先作出反彈，但若然短期內未能收復24100點水平，則後市仍然看淡。

沈振盈

.......

FAFA GUN 仲係 HO GING

billions

btw 香港好多戲都無
download 比較好

沒有歌～怎敢說心事～

到價
Play all

Bc幫你日日賺

歡悅星
連利進寶
鐵男
活力寶

今晚4寶啦

利申今晚唔買了,你地玩

殊... c 谷

求入谷

今個月+ ng + six ar?

laba3暗娜點組..laba1打到悶

BC谷係咪一個幻想？

結他佬過唔過到laba3?

如來沒有，從來都沒有.......

如來？佛祖呀？

白虎BB+暗老母=半永動機

原來， 手殘打錯字

要keep住拉十字心喎

留名睇轉燈

_啦望

_多下先ok？

孽瘤

歡悅星飛啦....

何苦呢...

叫柏寶食下屎先...

公証揚鳴啦

超然 傾心星

我要機緣再現好過
奸仔想隻馬交代

同埋點解今日10磅仔d馬咁熱

我都諗住買佢喎

屌，即係唔洗買

因為泥地太利放

買果次冇唔買果次有..

屌，我拜日中到開巷喎

暗娜 暗神豆 暗日龍 風咖 白虎...

繼 光G 光G 光印 風神 新暗天...

4ching...50石都垃圾野點算

廣州恆大今日大炒幾多粒

10石機=MP converter...

不了

連登JAI會繼續FOR到中為止唔係就浪費JOR之前既50石

買左隻課神GAY...進D料好煩....

BC

屌，你買我又買邊次唔沉嫁

唉

我0課

越影

一倍都唔ho ping .....

這是不對的...

想入谷

話說214果日
佢岩岩開工就email我話期待今日同我見面咁
好似催我依家即刻去搵佢咁
攪到我勁開心
我最後都係11:00先搵佢
如果我一早去搵佢，咁果晚我實忍唔住要搵多佢一次
果日我都好痴線下，買左札玫瑰過去
好似得我拎住札花係度行

果位ching沉到地核

唔係愛丁會係邊個呢
定出面d post copy返黎？

飛田新地個post copy返黎

愛丁而家醒啦 搵共產黨照

倒升未

又抽左..日龍...

愛丁is king

UFFL...

爆緊MP...NO NEED CHOW 10石GAY

4ching 今年fx double jor

三萬蚊過夜

FAT FAT

自己友可以喪串，但唔好用呢d對白

4ching

個飛田post 勁過titanic

笑鳩死
言語不通都咁

WA...

其實死肥JAI有冇用個腦諗過拉屬強仲DIM轉7C...

真係語言不通先多幻想空間

下一堆新boss 係咪會限7combo 以下

129960未？

收費谷幾時招收會員

做乜2幅畫功都好似好撚hea咁...

新火埃又玩2 7c

中國神轉生計幅圖白虎BB暫時拋離緊半條大直路

y 唔跌

哪有手指 你老母

麗蘭寶寶有冇可能取代到柒J....

柒J 36倍3屬75%減傷好似LEAD緊幾個馬位

重點係柒J可以砌火無傷

佢真係亂嚟...北歐果堆 雙屬強雙u又7c

佢肯加隻手指都算係咁...新火I冇手指DIM轉7C...

我等緊佢點進代行..

重點係其他限定神進未

4ching dim c hsi ...

我係想同飛田沉船班友講

ME WANT 236->244...

seems 239->232

Tai lo ar

收到瘋 bc 掃左2000萬27 call

DIM AR...

唔到位既call 都就入價

No ar ... buy Ho siu....
最細果注三千蚊升左一倍
最大果注幾萬蚊差少少先一倍

好哂

d lui lui 見到bc 二字都已經高潮疊起

bcisg

me want 262...

君悅灣都交代

after adjusted to 236 sin ok?

OK U WIN LOR...

有實力

I want 22000 dji

情意相投 molamola

歡悅星啦

G

領喜峯咁都贏...痴線

泥地前面咁燒佢3疊都得

hehe, if break 26x, no major resist til 28x

TIN TIN AR

跑第2 但個p ok la

老美又黎過

到時會中紅盒止蝕

子健幫你日日蝕

隻凱明神駒呃左幾多飛

wa bc ho inch

strong follow

今日淨睇

鐵男個P好鬼抵..

又同船...重p...

嘻 飛得

Rip

潘狗柏寶 濕鳩..........

sosad

扮曬野撞一撞

柏寶潘頓真係...同步輸

唔睇側邊D馬以為鬥得好激架

夜期